今日放工返屋企見到個仔玩LOL

個仆街仔竟然玩緊英雄联盟 好傷心 好失望 辛辛苦苦湊大佢竟然去玩英雄联盟 真失敗 究竟知唔知醜 咁多年嘅養育之恩 竟然係咁樣回應 依啲垃圾當冇生過佢算 而家諗住下年送佢去中國讀書算 有冇巴打知中國邊間學校好

趕咗個死仔出門口

玩英雄联盟嘅垃圾對唔對得住自己老豆老母

少林寺

有人唔做去做支那狗玩支那垃圾Game

联你老母

不如切撚左佢當女養喇

依間掂唔掂？

Good idea 依啲垃圾留條撚都冇用

英雄联盟 🇨🇳

玩LOL嘅支那仔食屎啦

掉左部機佢 罰佢企

打撚爆佢部電腦

基本野 細個唔教 大個時還拖打撚死你

養不教 父之過

好多支那仔默默留下負評十足魯迅筆下嘅中國人,敢怒不敢言

真係 我上個post又係咁

遊戲名係咩
加好友先